時光匆匆匆匆流走 也也也不回頭

美女變成老太婆
哎喲 那那那那個時候 我我我我也也
已經是個糟老頭

=.= v

夏日麼麼茶

-3-

A.A v

>_<"

°•°v

×•× √

@v@``

©•© ぁ